
                      Por Dios tengo más de 30 minutos queriendo ver la película y no puedo, solo se reproduce el trailer, cuando presiono que quiero ver la película no hace nada la página, si por favor explicarme qué pasa o cómo realmente puedo verle. Gracias
        
            